[求助］住精神病院時阿媽迫我簽名虛報資產，從而獲院費豁免

我而家應該向邊個政府部門自首？
同埋有無得轉做污點證人？

喂 你未好返喎

Why?

唔好搞咁多野啦你

好想阿媽坐監

十鳩幾年都仲放唔低

你實際係享受緊做被害者，角色扮演遊戲結束啦，好冇

真人真事

放低啦

今次唔係壹週刊喇

唔關事

醫院搵上門了